captv靚抽到

推

呢種直線抽擊始終同四年前差好遠

而家既豪哥同許賢都做唔返嗰種無厘頭

全盛嘅captv係一條片抽盡幾樣水

最近佢地新出個條片幾正

宜家新channel好高質 有返以前嘅感覺
宜家個captv真係不了 垃圾到

試當真好掂喎
真係有種captv返黎既感覺

推！